其實成日遲到嗰啲人個良心去撚咗邊？

講緊唔係返工遲到嗰啲
係約朋友 次次都遲到半個鐘以上嗰啲人

有冇諗過人地預留咗時間俾你
但因為你遲到
浪費咗人地白白等你嗰半個鐘

你啲時間係時間，人地啲時間就唔係時間咩我屌你老母
自己time management做得差就將啲後果轉嫁喺朋友身上

呢種人有生之年會唔會檢討一下？

遊行遲到

咁你咪下次唔好再約

約係佢屋企出發就最好

仲要成撚日要人就佢
有次已經就佢約9點先食晚飯

佢夠膽死成10點半先到

其實人地就你9點先食飯本身已經好撚餓
諗住去到即刻有得嗌野食

點知你可以仲遲多1.5hr

仲要老奉等佢咁

早到得個企
幾多人未出公園門口暈左

佢屋企沙頭角咁遠
去到咪又話未洗頭未沖涼乜乜乜

女人？
男人會直接屌佢老母臭系
下次主動遲半個鐘夾返佢

2ways
絕交
或者約9點 但你10點先蒲頭

sor9y lo

啲咁自我中心嘅人
幾時先識反省同檢討下？

屌你老母

系你老母

係女人
最撚幣係佢約親都8-9點
再遲真係食宵夜

樓主個frd應該係女人嚟
利伸 都有一個咁撚樣嘅女性朋友

講起遲到第一時間諗起姜濤

習慣遲到其實係好撚仆街嘅事
本質就係遲到嘅人善用左自己時間然後浪費左別人時間

幾時先識改善下呀屌你老母

尼d我直頭會成班食左野先

鬥遲囉
約9點你11點先出現咪時間啱啱好囉

係，女人
嗰次佢遲個半鐘
我笑笑口俾啲說話佢聽
佢仲黑返我面轉頭 話自己係因為好多野忙先遲

我真係屌你老母啦
你有野做，我冇野做？

係咁撚忙嘅咪改期/遲啲再約囉
自己time management 咁撚差就要朋友同你硬食

最慘係我地只係三個人飯局
等又唔係 唔等又唔撚係
最終10點先嗌住野食等佢

咁你地要反省下啦

點解人地成日遲到 咁唔珍惜你地相處時間

你都仲同佢地做朋友 ? 某程度上係你自己犯賤

我自己本身唔鍾意遲到....
同埋有時唔係下下可以咁做
例如book位食飯...
人地將枱限你最多遲15分鐘要去到餐廳拎位
我冇可能同佢咁玩法

同意
1次2次 第3次就唔撚約or玩住等

不過女人世界係複雜好多既

咁你叫條八婆食自己囉

呢個真
我其實好耐以前屌撚7過佢
改善過一排
又故態復萌

叫佢食自己嘅同時我都要食自己

執佢一濟先啦

食自己啦八婆

仲要係頭一round一定要叫啲貴價嘢

然後啲野凍哂留返俾佢食

我好憎人遲到
亦都好憎自己遲到
所以我做唔到

絕過交
但接受咗佢誠懇嘅道歉 又改善咗
但之後又打回原形

仲留？食撚晒佢啦
佢就到先叫兩碗白飯一碟油菜咪得囉

條友都冇尊重過你 你都可以同佢做FD 真係CHEAP到一個點

係呀我就係遲到
我就係個賤人
咁點吖

約早啲是常識吧

同fd出街既樂趣唔係鬥遲咩
以前細個好準時
多左同fd出街之後成日都計到盡
反正一定遲到

準備好再屌柒佢了
如果佢都係百屌不成材
就唯有從此疏遠佢

咁你去食屎啦

I know that feel
成日約人出嚟我都準時到
但其他人就例牌遲幾個字甚至成個鐘
真係火到嚟

有啲人要遲到 要等開工架嘛

巴打
3個字內都仲接受到
但超過就真係會嬲

約人1730食飯 依家仲坐緊車

人地當你係真friend先遲到

等10分鐘都唔見人，通常都走人
記住咪撚同佢講你走，由佢自己繼續去

最憎呢啲廢話

平時我係準時仲會早到幾分鐘啲人黎
遇到呢種fd直接夠鐘先行出門，到咗佢就啱啱到

約fd永遠都係最遲到 有時遲1-2個鐘
要人等自己好爽吹咩冇人叫你地早到

On9 緊係食住等啦

緊張你先發脾氣啲fd

識玩
我依家都係咁做
夠鐘再遲半個鐘先到就啱啱好
唔想再準時然後on99咁罰企

有個frd次次遲到 問親佢都話係九龍塘

整整下係等佢地到左call我先
我先出發

就黎想po佢個樣上黎 公審佢

比我一早自己食完埋單走撚埋啦

死彈弓狗

其實你唔出現都無人care

遇到依類人唔洗再約啦

係 唔撚明啲人諗咩
次次老撚馮咁

你係醒水既 就約佢早半個鐘呀嘛 約佢8點 8點半先到 咪岩岩好
反正遲開既人 一早到就會催

早到同準時係兩件事

約9點 9點到叫準時
約9點 10點到叫遲到

約9點 9點前到先叫早到

咁簡單嘅中文都唔識

約8點半起碼9點3先到
屌過佢叫佢約9點3
佢就10點3先出現

之後都無再見過屌佢老母

遲咪遲
唔服氣咪唔好等

我屌
係咪同一個人黎

仲要講話遲到都見係真朋友
屌

我都係呀 dllm
仲要啲時間次撚次要人就佢

點解係彈弓狗

公主病

我覺得最多20分鐘

我都有時會遲5-15分鐘
但我遲到一定會叫人唔使等我 佢地食住先 ，我冇所謂。
我覺得我嘅遲到唔會影響人

咁樣你地覺得o唔ok ？

最撚憎人遲到

因為佢認為佢嘅時間先係時間，你嘅係垃圾

唔洗絕交，以後唔見咪得

依啲人世界只有自己，唔放你在眼內，你走咗佢都只會怨你小氣殘忍

當然你可以傾，但我保證係無結果，因為個問題唔在於佢做嘢慢唔識計時間，係因為佢自私同自我中心

完全一樣呀 屌佢老母
冇撚得救呀呢種閪人

約左旺角 佢係上水搭車出黎 打比佢問佢到邊 永遠都吹早幾個站話就到就到 仲即刻心虛cut線 燥到仆街

咁樣可以
15分鐘內我都可以包容
但超過就真係唔該檢討下

咁真係唔好再約，盞自己燥
遲到啲仆街自私底無得救

你約早半個至一個鐘咪得囉

自己開始咗先，佢真係太遲就散水啦

中肯
中間嗰句exactly試過
我係有屌柒過佢
但之後講返係會feel到佢覺得係我小器
佢嘅錯就縮到鼻屎咁細

上佢屋企食

我嗰個直頭有時唔聽電話
過十幾分鐘先wtsapp返黎話就到

遲到一世無女溝！！

冇撚有錯
自私底

遲咁耐你都等佢你都好嘢

佢會話咁早唔得閒
有好多野做

遲個幾鐘會唔會太誇張最多等半粒鐘

人善被人欺
宜家明白對佢好只係對自己殘忍

試過個frd約12點 點零2點先出現
屌過佢一係我醒佢醒 一係我2個鐘後先出現
條撚屌黑鳩我面話佢出門口會打比我
佢返工遲到比人屌仲要比說話人聽

其實你成日po埋D大波相 究竟知唔知醜?

遲到覺得天經地義嘅人多數on9仔

100%真人真事
佢溝仔會好proud咁同人講
約條仔出街佢自己會遲1-2個鐘先到
等人覺得佢係公主 有人等佢咁

發覺呢類人真係全部都係自己錯但黑返人面
希望他朝君體也相同

啱啱打完話啲仆街遲到仲要閪人面

習慣就好了

公主病，最憎人遲大到，我自己遲到都會叫人唔好等我

如果返工/之前有野做會遲 我覺得都可以接受
但都唔該通知聲
如果純粹係遲左醒 遲左出門口個啲真係
對啲慣犯依家學精左 約佢實約早半個鐘
佢遲完多數都係岩岩好/等多一兩個字
遲Over一個鐘的就唔約了 搵個接受到的出街啦 我接受唔到

有兩類嘅
一類係咁sorry又一堆喊emoji😭😭😭
扮哂有愧疚感 話就到喇就到喇
但繼續次次都係咁

一類係當冇事發生咁
一句sorry都冇 黎到都係大搖大擺
：食咩呀？

三人行
同另一個食完就走囉
如果一定要約
叫佢出門口send相比你你先出
一係就佢話到咗問你係邊你先出
佢等你好過你等佢

啱撚哂！

你老豆老母俾人五馬分屍幫俾狗食埋
女友俾狗輪姦

唔使講良心架
有前科既
約九點九點出門口都會太早

屌佢老母啦

唔好傻啦 見到你個人喺佢屋企
因為仲大安旨意慢慢搞

咁你都仲約個fd
咪證明係你犯賤囉

犯賤嘅人洗對佢好？反省下自己啦
人地憑實力遲到 點解要準時

黎到sorry都無句
又話輕鐵慢又話老母煩
總之佢無問題

我有個朋友都係咁啊
你嗰個遲半個鐘 我嗰個每一次都起碼遲一個鐘頭
明明唔撚洗化妝 又唔會早啲起身
到差唔多時間啦 又話要沖涼 又話要吹頭
仲一路WhatsApp你揀邊套衫

心諗 我屌鳩你啦 喺地鐵站坐喺度等咗你成粒鐘 我問我又着咩衫 更何況冇嘢好睇...我又唔係仔

遲個半鐘仲等 傻撚左

知佢會遲,所以我都約佢個時間再遲半個鐘先到
problem solved

約遲開到戈d人一律約早一兩個鐘 後之自己3個鐘後到

建議絕交

係架
全世界要就哂佢

係
有條仆街次次都係咁
每次都話出緊嚟，都算
有次我到咗先同我講依加落樓，嚟到仲笑笑口咁話使乜咁嬲，即刻絕撚咗交
仲要次次出街都一定要食譚仔，我同佢講話想食其他野啦，佢就閪鳩我面，講起真係火都嚟

一句總括： 自撚私

通常約呢啲仆街嘅同時會約埋啲common fd, 然後自己同fd一路食一路等, 等到就等, 等唔到都無辦法

遲3個字比盡
大佬等你就算有得坐都係on99㩒電話
何況好多時要企

真
所以啲friend約親我
我都唔出現
我當佢地真friend比個機會佢地等

其實真係唔明約實時間做咩
約完個時間又會遲
我試過同啲fd講約6點啦
反正你哋都遲到7點先嚟
比晒說話佢地聽
都可以繼續遲過7點出現

Btw 宜家啲fd有車
叫佢到我樓下再叫我啦
唔撚使再約時間

然後仲要俾對方話: 我都千辛萬苦出咗嚟啦你仲想我點?

已絕

屌以為自己開po 我個fd仲癲 每次起碼遲兩個鐘乜都試過晒 冇用 同佢出街好撚辛苦我都覺得自己好犯賤

有啲人真係好唔想出門口，好心就咪約人啦

對唔住 今日起改過

真係多撚謝你呀

頂 我個frd都係 佢可以約4點但5點都未起身 真係人都癲

唔撚再約佢

係呀...我搞佢唔掂, 唔係得佢啲時間先寶貴, 放棄ed

到而家都繼續約佢?

其實咁你咪唔好準時囉
講真 返工已經夠大壓力
放工約下食飯都係relax下
唔係重要野互相等下咪互相等下囉
點解要咁執著 當做返工咁壓迫呢

你攞定位先
有位拿?
咁我而家出門口啦

最攪笑係呢種人返工返學 關乎自己利益嘅事就好準時
約朋友就永遠遲到一個鐘以上 黎到笑騎騎當無事
唔撚識尊重人 屌曬佢地老母

點忍到咁耐 20分鐘係極限已經

如果連續兩次遲到超過半個鐘，又無合理解釋嘅絕交啦

真

試過約friend 2pm旺角等
知佢遲開，2:30我出到旺角，問佢係邊
佢話仲係大埔

佢地仲會覺得你嬲係你小氣唔識體諒佢 一次半次都Ok 約親例遲你想我體諒你啲咩？ 體諒你腦殘冇時間觀念？ 等人等到俾人黑面返轉頭 你挽哂

每次都係佢約我 盡量都唔同佢出 但有時唔識點推佢 因為我話唔想出之後佢都會繼續問 講到我出為止。。。。

只會越黎越遲

話佢地嗰陣會駁返你轉頭
講埋啲咩佢身邊朋友都慣咗隨意啲
如果係咁就咪撚約時間啦
約完又要遲 咁約嚟托呀？

好多時候餐廳都要齊人/過半數先入得, 然後入到餐廳仲要限時1.5-2hr, 咁搞食條毛咩

咁chur, 佢係巴定絲?

然後仲要話朋友出嚟relax吓啫, 又唔洗定時間定到咁死嘅...
哇大佬, 我都要返工㗎, 有時間我都返屋企瞓吓啦

絲 應該冇男人咁癲掛

屌
真係唔夠呢班人玩

係至好講

所以我宜家做遲到嗰個

係架 返工返咁早又唔撚見佢遲到個喎
建議返同呢類人唔好咁深交
到頭來蝕底嘅只會係自己

做得好
呢啲人抵冇fd架

同呢啲人真係講多都嘥9氣

個啲話轉個彎就到既=啱啱起身

即係佢地宜家兜埋你先一齊出發？

如果佢請你食譚仔補數你制唔制？

轉個彎就出到廳

下次醒就約佢早2個鐘喇 約7點然後9點先到

咁樣樓主都仲要等多半個鐘喎

老實講句,女人同男人 唔同

男人出街, 求其著套 衫褲 就出得

女人出街, 要沖涼, 吹乾個頭, 然後化妝, set好個頭, 襯衫, 搵手袋, 好多野做
分分鐘出個門 都要準備至少一個小時

所以男人遲到真係要屌
女人遲到可以體諒

總要留少少唔好俾藉口佢唔夾錢

因為佢地本來就唔多重視你，
有心就唔會遲咁耐到，
所以唔需要同依啲人深交。

其實我都係女人

咁講嘅話女人返工都要有特權遲兩個鐘內唔計遲啦

請？我請佢食屎呀！

雖然依加覺得幾好食

正是如此

咁佢有冇改善先

絕咗交

btw我淨係中意飲個湯
我會麵湯分開，落啲炸醬落個麵度，淨係食個麵
之後淨係飲湯
麻辣五小辣超正

好難講㗎, 男人癲起上嚟勁過女女

遲到衰過冇到，遲半個鐘以上仲叫人等真係好過份，如果係就食住等，食晒就埋單走，縱一次佢下次都會係咁。

我會等佢出黎，之後走人話有野做

約9點 但9點先出門口嘅人真係多的是

好波

我都好中意食譚仔 特別三哥
未聽過人咁食 好有食神feel
但堂食都係咁樣嗌？

以為自己出post，最耐試過等2個鐘，
平均都要等半個鐘至一個鐘。
但發現約睇戲佢唔會遲
佢遲就留飛喺入場位，
自己先入場

遲5分鐘，我都發爛渣

社運人士同公義一樣
都係會遲到

遲到輸晒先出現

見親呢d咁既人 9成都係女人黎 好似覺得女人天生就有咁既權利咁

轉埋個灣到

Yes 最後我返左屋企

好易解決姐 佢平時遲開半個鐘 你咪約早佢半個鐘囉 佢應該都唔會早到架啦 in case 早左咪話唔知佢會突然準時

你有冇讀過書
身體冇一部份器官係叫良心
咁點答去左邊?

你咪遲返佢到當打和囉super～

無必要既點解要遲返工老細唔放人/無啦啦塞車就無計姐
我唔覺得唔影響到人，約得你出嚟都係想大家一齊食飯/做果件事

冇試過堂食

有幾十個負評好笑

會檢討就會唔遲

最仆街係明知自己遲都唔早啲講
15分鐘前先通知你自己會遲半個鐘以上先到
屌你早啲講我係屋企hea多陣先出嚟啦

卑鄙源之助

我識大把男仔frd係咁
連ex都係咁

有冇人好討厭自己遲到但唔介意其他人遲

我次次都係準時/早到果個

唔駛等 夠鍾就走 如果仲有下次既話包佢準時

鬥仆街
試下問返佢借錢

我都覺得好仆街
但諗起自己都十次有一次會遲
都唔敢太大聲屌

我10次有8次都遲到，但每次都係遲十分鐘左右，點睇？

試過約左去長洲，等左5 個鐘。話唔小心訓著左，嬲到爆炸。